<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>懒人生活</title>
    <link>https://lazylifenow.github.io/</link>
    <description>Recent content on 懒人生活</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    
	<atom:link href="https://lazylifenow.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Products</title>
      <link>https://lazylifenow.github.io/products/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 21:31:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://lazylifenow.github.io/products/</guid>
      <description>我们的产品有</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://lazylifenow.github.io/about/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 21:26:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://lazylifenow.github.io/about/</guid>
      <description>我们是一家专门为懒人创造美好生活的公司</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aggrement</title>
      <link>https://lazylifenow.github.io/aggrement/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 20:48:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://lazylifenow.github.io/aggrement/</guid>
      <description>隐私政策 本政策仅适用于懒人学车APP提供的服务。
更新日期：2020年6月28日
如您有任何疑问、意见或建议，请通过以下方式于我们联系 电子邮件：support@lazy.gold
懒人学车尊重并保护您的隐私，您通过计算机设备、移动终端或其他设备使用我们的服务时，我们可能会收集和使用您的相关信息。我们希望通过本隐私政策（以下简称“本政策”）向您说明，在使用我们的服务时，我们可能会收集您的哪些信息并如何收集、使用、储存和分享这些信息，以及我们为您提供的访问、控制和保护这些信息的方式。本政策与您使用的服务关系紧密，我们建议您仔细阅读并理解本政策全部内容，做出您认为适当的选择。请注意我们将不时对本政策进行检查、修改，因此相关内容会随之变化。我们恳请您定期光顾本页面，以确保对《隐私政策》最新版本始终保持了解。
您使用或继续使用我们的服务，即意味着同意我们按照本政策收集、使用、储存和分享您的相关信息。
如您有关于网络信息安全的投诉和举报，或您对本《隐私政策》、您的信息的相关事宜有任何问题、意见或建议，以及有关懒人学车的隐私措施的问题请与我们联系。
1 我们可能收集的信息 为了您可以正常使用懒人学车的服务，在下列情形下您需要向我们提供一些信息；我们也会在下列情形下向合法存有您信息的第三方收集您的信息。如果您不提供相关信息，可能无法注册成为我们的用户或无法享受我们提供的某些服务和功能，或无法收到我们的通知，或无法达到相关服务拟达到的效果。我们收集您的个人信息的最终目的是为了向您提供更好的产品、服务，优化并丰富您的用户体验。
1.1我们可能收集个人信息的情形 （1）在您注册懒人学车账号时，您需要至少向我们提供您本人的手机号码，我们将通过发送短信验证码的方式来验证您的身份是否有效，我们会收集您的账户昵称、性别、密码、密码保护选项、手机号码的信息，若您以其他方式关联登陆驾考3D练车，我们会向关联第三方请求您的个人信息，对于我们要求但第三方无法提供的个人信息，我们仍可以要求您提供。如果您拒绝提供这些信息，将影响您使用驾考3D练车或驾考3D练车的相关功能。
（2）在您发送懒人学车、使用懒人学车提供的位置定位服务时，懒人学车会收集您设备的具体位置信息、设备信息为您提供您所在城市的有关考场信息，懒人学车在您的设备使用定位服务时不会收集其他无关信息。
（3）在您使用懒人学车提供的搜索服务时，我们会收集您的查询关键字信息、设备信息，为了提供高效的搜索服务，这些信息有部分会暂时存储在您的本地存储设备之中。在此，您需要注意的是，您的关键词信息无法单独识别您的个人身份，其不属于您的个人信息，因此我们有权以其他的目的对其进行使用；只有当您的搜索关键词信息与您的其他信息互有联系并可以识别您的个人身份时，则在结合使用期间，我们会将您的搜索关键词信息作为您的个人信息，与您的搜索历史记录一同按照本隐私政策对其进行处理与保护。
（4）当您参加懒人学车的有关营销活动时，我们会收集您的姓名、通讯地址、联系方式、银行账号的信息。这些信息是您收到转账或礼品的基础，如果您拒绝提供这些信息，我们将无法向您转账或发放礼品（如有）。
（5）当您在懒人学车中使用第三方提供的服务时 ，懒人学车视为您允许第三方收集您的个人信息、订单信息、支付信息，如果您拒绝第三方在提供服务时收集此类信息，将可能会导致您无法在懒人学车中使用第三方服务。
基于对您信息的有效保护并且在您同意的基础上，我们会对收集到的您的信息进行去标签化处理，以保护您的信息安全。在此希望您了解并接受在不透露您个人信息的前提下，懒人学车有权对您的信息进行分析并予以商业化的利用。
1.2例外情形 在法律法规允许的范围内，我们可能会在以下情形中收集您的个人信息无需征得您的授权同意：
(1)与国家安全、国防安全有关的；
(2)与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；
(3)与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等有关的；
(4)所收集的个人信息是您自行向社会公众公开的；
(5)从合法公开披露的信息中收集个人信息，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；
(6)出于维护信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到您本人同意的；
(7)根据您的要求驾考3D练车为您提供服务所必需的；
(8)用于维护服务的安全和合规所必需的，例如发现、处置产品和服务的故障；
(9)法律法规规定的其他情形。
我们将尽一切可能采取适当的技术手段，保证您可以访问、更新和更正自己的注册信息或使用我们的服务时提供的其他个人信息。在访问、更新、更正和删除前述信息时，我们可能会要求您进行身份验证，以保障账户安全。
1.3我们可能收集的信息类型 （1）基本信息，包括：
个人身份信息，包括您的个人姓名、生日、性别、住址、头像、昵称、个人电话号码、身份证、护照、驾驶证、车牌号、行驶本、相关身份证明；
网络身份标识信息，包括系统账号、IP地址、邮箱地址及与前述有关的密码、密保；以及通讯录、通话记录在内的描述个人基本情况的信息。
（2）日志信息，指您使用我们的服务时，系统可能通过cookies、web、beacon或其他方式自动采集的技术信息，包括： 设备或软件信息，包括您的移动设备、网页浏览器或用于接入我们服务的其他程序所提供的配置信息、您的IP地址和移动设备所用的版本和设备识别码，包括硬件型号、设备品牌、设备型号、屏幕分辨率、MAC地址、手机蓝牙地址、网络类型、设备唯一识别码（如IMEI/android ID/IDFA/OPENUDID/IDFV/出厂序列号）SIM卡IMSI信息、操作系统版本、网络运营商信息、IP地址； 在使用我们服务时搜索或浏览的信息，包括您使用的网页搜索词语、访问的社交媒体页面url地址，以及您在使用我们服务时浏览或要求提供的其他信息和内容详情；
您曾使用的移动应用和其他软件的信息及您曾使用该类移动应用和软件的信息；
您通过我们的服务进行通讯的信息，包括曾通讯的账号，以及通讯时间、数据；
您通过我们的服务分享的内容所包含的信息（元数据），包括照片或录像的日期、时间或地点。
（3）位置信息，指您开启设备定位功能并使用我们基于位置提供的相关服务时，收集的有关您位置的信息，包括：
您通过具有定位功能的移动设备使用我们的服务时，通过GPS或WiFi的方式收集的您的地理位置信息；
您或其他用户提供的包含您所处地理位置的实时信息，包括您提供的账户信息中包含的您所在地区信息
您或其他人上传的显示您当前或曾经所处地理位置的共享信息，您或其他人共享的照片包含的地理标记信息；
您可以通过关闭定位功能，停止对您的地理位置信息的收集。
我们将尽一切可能采取适当的技术手段，保证您可以访问、更新和更正自己的注册信息或使用我们的服务时提供的其他个人信息。在访问、更新、更正和删除前述信息时，我们可能会要求您进行身份验证，以保障账户安全。
1.4.我们将如何存储您的信息 我们依照法律法规的规定，将您的个人信息存储于中华人民共和国境内（包含港澳台）。如需跨境存储，我们会单独再征得您的授权同意； 除法律或相关法规另有约定外，我们在为提供我们的服务之目的所必需的期间内保留您的个人信息，但您要求我们立即删除或注销账户的、或法律法规另有规定的除外。对于已匿名化的信息的存储期限和处理，我们无需取得您的授权同意，也无需做出通知。
2 我们如何使用及对外提供信息 2.1.我们如何使用信息 2.1.1驾考3D练车可能将在向您提供服务的过程之中所收集的信息用作下列用途：
（1）用于数据分析，以便向您提供更加优质的服务；
（2）在我们提供服务时，用于身份验证、客户服务、安全防范、诈骗监测、存档和备份用途，确保我们向您提供的产品和服务的安全性；
（3）帮助我们设计新服务，改善我们现有服务；
（4）使我们更加了解您如何接入和使用我们的服务，从而针对性地回应您的个性化需求，包括语言设定、位置设定、个性化的帮助服务和指示，或对您和其他用户做出其他方面的回应；
（5）让您参与有关我们产品和服务或通过我们的产品和服务发起的调查，是否参与调查将由您全权决定，并且由您自行选择提供哪些信息；
（6）向您提供与您更加相关的广告以替代普遍投放的广告；
（7）评估我们服务中的广告和其他促销及推广活动的效果，并加以改善；
（8）软件认证或管理软件升级；
2.1.2.我们可能对您的信息和数据进行综合统计，并以驾考3D练车判断合理的目的和用途将该综合统计向广告主披露。但是，在这些情况下，我们不会向这些机构披露任何可能用以识别用户的个人身份的资料，但从用户的用户名或其它可披露资料分析得出的资料不受此限。
2.1.3.为了让您有更好的体验、改善我们的服务或您同意的其他用途，在符合相关法律法规的前提下，我们可能将通过某一项服务所收集的信息，以汇集信息或者个性化的方式，用于我们的其他服务。在您使用我们的一项服务时所收集的信息，可能在另一服务中用于向您提供特定内容，或向您展示与您相关的、非普遍推送的信息。如果我们在相关服务中提供了相应选项，您也可以授权我们将该服务所提供和储存的信息用于我们的其他服务。 2.1.4.申请手机权限的使用情况说明 （1）定位信息：便于迅速为用户提供所在地最新考场信息。若用户拒绝提供定位信息，用户可在手动选择所在城市后获得相应服务，且不会影响驾考3D练车其它功能的正常使用。
（2）开启手机存储权限：便于为用户及时更新车型信息、下载最新考场资料。
（3）开启手机状态权限：保证产品和服务的稳定性，应对反欺诈、违法不良信息管控等安全风险。
（4）打开访问相册、媒体、内容：用于用户反馈问题时，发布图片等信息。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>